[山陰] 有無鳥取附近和牛推介

各位日本達人
米子 境港 鳥取附近 有無油酸55既和牛推介
燒肉 shabu shabu 都可以
另外想食松葉蟹宴 有無邊間推介？

暫時睇左強小亭 食燒肉
山田屋食蟹
想知有無其他推介

強小亭食過 好食
見我毒撚一條友仲搵咗個識日文嘅姐姐serve我